一家3口 個仔1歲要坐bb椅 去食飯你會同人講2人定3人

真心度問
成日拎飛拎3人 入到去個侍應見到係bb加2個大人就藐嘴
究竟係我應該拎2人定係個侍應on9

講都可以講兩大一細
按機果d 佢會預錯

1個人（2個坐大脾）
/
2個人（1個坐大脾）
/

2個加BB

就係按機無得揀

3人 張bb凳都要位放架

幫我雪住先

BB仔唔撚係人呀

就係諗唔明點解要藐嘴
有冇做侍應入嚟講下

西面應該係因為做野攰